屌鳩你班忽然行山撚！

各位行山人士注意一下安全同衛生，好唔撚好？

第一，一有事要人救，成班人出動救，唔好累街坊。
架直升機飛咗好耐啦，陰公。

第二，口罩唔帶都算，亂咁戴/亂咁掉，隔離有個中招，相信呼吸啲空氣唔止心曠神怡，直情變大劣火神山2.0

仲搵緊個撚樣

靠山飛左咁耐都未搵到 辛苦

你又係九龍東個邊？

哦，原來揾緊人，架直升機好似喺同一個位停好耐，依家仲喺度

啱啱見到吊住個紅衫黑褲嘅人 係行山撚定制服？
架機仲停係到嘅...

好撚噪，
唔係第一次

我見一班紅衫上咗山

ip都唔洗check

行山？

民安隊嚟

不嬲都係星期六日特別多

睇到ig啲人好撚不智
明明平時都唔行山
呢排興行山跟風都算
仲要成班自拍打卡唔戴口罩
心諗你確保你個fd冇中招？
你確保佢冇接觸過中過招嘅人？
點解啲忽然行山撚可以咁不智

即場屌啦廢柴

屌你老母

係，應該上去救人

仲未搵到 高飛緊

我見到先得，架直升機係我屋頂飛嚟飛去咋

港豬特別多

今日咩事， 可否簡單講下

上山屙尿

今日係有人失蹤？

燒烤場爆晒

真係痴線過平時